當你發現自己開始好鍾意佢

你會想控制自己

有時特登冷淡啲覆佢

亦唔想同佢有咩開始，你好驚有日失去佢

唔知幾時開始咁驚自己太鍾意一個人

可能我只適合一個人

我都好驚再鍾意一個人，我會放唔低佢

永遠都做唔到 成日秒回

佢都好冷淡咁覆我 依家冇覆啦

自私

之前好想控制自己唔覆佢 唔在意佢
結果控制唔住
宜家變左放縱自己 睇住自己沉淪
但係起碼我宜家係開心嘅

駁唔到

true，但最後都係上咗心。

巴定絲先會咁？

十日無見面

其實好辛苦
但自己又唔會主動搵佢

沖沖的來 沖沖的去
淡淡的活 平靜如水

以後我只想一個人

又話咩一齊7年？假膠？

成日心掛掛想佢覆

同人 share account

其實share ac你唔驚對方知你啲on9 post咩

唔明

當開始熟既時候 好快已經自己唔敢應佢

我可以很久 不和你聯絡
任日子一天天這麼過
讓自己忙碌可以當作藉口
逃避想念你的種種軟弱

痴撚線 不過我都係

其實日日傾，喺你唔經意嘅時候已經熟咗
但當你開始想抽離，你又唔捨得

但自己知要配唔上她